致高級餐廳食府樓面師兄師姐及廚房大佬

如果你地見到某啲人以往好事多為，
請你哋代我哋香港市民，泡製啲美味既食物同飲料，去招呼佢哋及其親朋好友，
多謝佢哋多年來對香港作出既貢獻